［集思廣益］發夢時防守陣營探討

各位英勇既夢遊人仕，有冇聽過［方陣］呢樣嘢呢？
其實好多時d差佬都只係會直線攻擊，而我地人一定比佢地多，方陣可攻亦可守，但個人建議可以用防守為主，咁樣佢地就唔可以用暴力呢個藉口黎攻擊我地。
我既見解如下：
警方武力清場時用方陣同佢地對侍，比後面既人多了時間走，最緊要人夠多個陣先穩，裝備方面唔使太勁，厚紙面又好，旅行喼又好，總之要擋到野。
佢哋一打，我地就就向後，有高防既企最前面擋棍同彈，之後果幾排其實係擋其他projectile 。
當陣入面最後果排見到後面走得七七八八，全部既人即散， be water
各位認為可以嗎？

如果畀對方扯盾呢

要既唔係正面交戰，只係buy time比後面既人，佢一打，我地就向後